02:04 中環 黑警開始一大班行去金鐘方向

02:04
中環 黑警開始一大班行去金鐘方向

現場朋友小心啊

小心清場啊，做緊要全身而退

pish

push

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

推推推推推推推推

希望大家冇事.就算唔走都要互相照應

急推呀

推

睇電話呀

小心

上網收得好差

Push

有無人上緊鏡,當堂好多人睇電話咁

推呀

總之小撚心, 加下比佢逗一逗抄底身份證都唔知會點

同埋好撚怕便衣

睇落去警方未有特別行動，不過都要注意現場環境

各位小心呀